如果每5個學生自殺教育局就換一次局長？

林鄭5年任期, 教育局可以換幾多個局長？

如果係因為呢個原因而換，換一次都嫌多

咪傻啦 港共政府理得你死

宣誓嘅同時可以遞埋辭職信

應該好快輪到我做

冷血！涼薄！